# No Gitlab
    https://gitlab.com/gitlab4212246/robotavancado
    Quando criar o projeto preciso associar ao grupo: gitlab4212246
    Que é o configurado o token no caminho

# Painel de Controle\Contas de Usuário\Gerenciador de Credenciais\Editar Credencial Genérica
    https://gitlab.com/gitlab4212246


git status
git add .
git status
git commit -m "Subindo primeiros arquivos do Robot"
git status
git push

Repositorio funcionando com o ci/cd
https://gitlab.com/myrobotprojects/robotavancado/-/blob/master/.gitlab-ci.yml?ref_type=heads


https://gitlab.com/myrobotprojects/robotavancado/-/blob/master/.gitlab-ci.yml?ref_type=heads



https://gitlab.com/myrobotprojects/robotavancado/-/blob/master/.gitlab-ci.yml?ref_type=heads#L17


https://gitlab.com/myrobotprojects/robotavancado/-/blob/master/.gitlab-ci.yml?ref_type=heads

http://dist.control.lth.se/public/Fedora-39/x86_64/google.x86_64/